오빠?
서방님, 울오빠 아직도 찜질방에서 일해요? 전활 안받네요.
 안받으면 안받을만한 사정이 있겠죠.
너무 빡쎄게 돌리는거 아네요? 안그래도 바람만 불어도 날아가게 생긴 사람을 동생이 돼갖고 생각해주지는 못할망정 너무 부려먹는다.
그렇게 형 생각하시는 분이, 
왜 말하다 말아요?
아닙니다. 형 기다리지 마세요. 찜질방에서 잔답니다. 
어머, 왜 말을 재수없게 저따우로 해?  저 형수에요 형수.
